求黃店 威靈頓牛柳推介

暫時搵到minifrixxx 太子慢煮
有冇黃店推介？

黃店食乾炒牛河啦，食乜鬼威靈頓牛扒姐

mini friday?
x你老母咩

自己整啦

GOTTHARD BASE Restaurant & Lounge

咩區？

Bistro bon

minifrixxx 同慢煮
都好垃圾
勸你去返酒店食

無所謂 好食就得

thanks

Thanks

小小虫巴打呢間整得好食
mini Friday 比狗食

牛屋

我去買急凍嗰隻自己整，都幾唔錯

小小蟲

大埔 Fat Belly Butcher and Gin House

後街牛扒唔錯

coffee and veggie

Jbcafe

Paper and Veggle
有做到會 不過唔係美心價錢

想問下個post $238沙律係中間果個，咁上面又叫咩沙律？定係$238兩兜野夾埋？

自己氣炸啦 氣炸食品鋪都有賣啦

lm

呢間係冇得輸

收到

係咪去啲大超市買？

垃圾黎

去D賣凍肉嘅舖頭買

Mini Friday真係好柒難食
酥皮唔香脆、牛柳冇味
中層係好濕嘅蘑菇粒唔係醬，啲水多到整濕晒酥皮
屌佢老母啲打手多撚到

相反Bristo Bon就真係好食
以前Gordon Ramsay Bread Street未執成日去食
Bristo Bon做到佢個水平
連唔食西餐嘅家母都話好食

之前睇蘋果睇過北角gotthard base
想試好耐
一直未食到
Between
浸大都有
不過唔平

流緊口水

Fat belly都有咩？
我食過幾次都未見過

lunch 有無

我食過佢個威牛.....覺得一般
但價錢黎講係抵食

如果預訂定 應該可以掛
你搵蟲巴問下

要同小虫巴早一兩日訂

利申： 中午食過小虫件威靈頓牛 超正

我已訂 你tg 問吓佢

佢哋tg係咩？

@SeafoodPeter

提提你
bbcan威靈頓牛柳記得打電話訂
walkin好似冇

已訂 thanks

上次咁岩包多左，問一問佢有機會有
淨係食過小小蟲，Paper and coffee 同急凍
2間都正
急凍好唔掂，肉唔得，皮又自己翻熱得唔好

佐敦牛屋 夠晒平
唔好去錯隔離間新牛屋

唔係話大角嘴果間好食咩？

d2 place友利個一人威靈頓都ok
但而家唔知有冇

有，signature dish

渣家軍